由今日起唔該玉碎派同我收山執撚柒左佢，全世界都離你班友而去啦，仲圍爐取暖打飛機

老豆搵仔團隊頂唔撚順你班自損750萬傷敵0既玉碎派唔順，決定10月1日離隊
國難五金見唔撚對路即停賣物資
古惑仔牛佬，黃洋達早係3期前踢爆你班玉碎派入面有人收錢做玉碎抗爭show ；連續三期都係以和理非抗爭做封面
美國共和黨已經吹撚左2次大雞叫香港人和理非抗爭，一次叫你地全民唱國歌，最近果次叫你地黎多次百萬遊行
你班玉碎派仲柒下柒下咁不自量力一次又一次走出黎做埋晒d自殺式傷唔到敵既襲擊
你地個行動Telegram已經比魔警完全滲透晒，平均吹幾次雞就有1次係有無間道埋伏扮示威者捉鳩你地入去強姦被自殺變浮屍

仲活係自己既童話世界以為連登冇人屌你就真係當正自己既計劃完美無瑕，贏撚硬咁款，其實只係其他連登仔唔撚想hurt 你地渣
所以唔該你地由今日起唔該收山，香港完撚全唔需要自殺式傷唔到敵既襲擊，香港只需要保證可以一命換一命既各種刺殺行動同埋和理非抗爭
姐係只需要革命黨同和理非，唔係你班又唔係和理非，又唔係革命黨既玉碎派
可以破壞百萬人遊行既唔止魔警，仲有你地呀，知唔撚知呀？ 掌單手係拍唔響架，收山啦好ma? 為左d死物自殺係救唔撚到香港架，醒未呀？

唔解散玉碎派，繼續進行玉碎抗爭>法國傻背心結局
解散玉碎派，重組並成立革命黨搞革命行刺暗殺>烏克蘭革命結局

條路自己揀，全軍覆沒唔好喊

？？？？？？？？？？？？？？？？？

不推文，冷處理
起底，完

Push
行動策略的確遇到樽頸，有檢討必要

不分化、不篤灰、不割𥱊
不推文->上一頁

社會心態升級太慢 未接受到革命

徐步高真係走得太前